{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63024&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평동아펜션"
    },
    "text": "中尾山自然休養林は南楊州総合撮影所の近くに位置しています。 周辺には中尾山天文台や盆夕立村があり、観光名所として有名です。 また、車で9分の距離には楊平レールバイクがあります。 入室は午後4時、退室は午前10時です。 無料Wi-Fiが提供され、ペンション全体は禁煙区域です。 屋外プールは夏季のみ運営され、天候によって運営日程が変わることがあります。 服装はラッシュガードと水着を着用する必要があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名基準で20,000ウォンであり、人数追加時に追加料金が発生します。 途中で雨天や冬季の場合は個別バーベキュー場をご利用いただけます。 利用人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内のペットの出入りは不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営もペンションの状況や天候によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "中尾山自然休養林はどこに位置していますか？",
            "answer": "中尾山自然休養林は南楊州総合撮影所の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "中尾山自然休養林の周辺には中尾山天文台や盆夕立村があり、観光名所として有名です。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林の入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "中尾山自然休養林の入室は午後4時、退室は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、中尾山自然休養林では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、中尾山自然休養林のペンション全体は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、中尾山自然休養林には夏季のみ運営される屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林のバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、中尾山自然休養林のバーベキュー施設は利用できます。追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "利用人数を超える場合は中尾山自然休養林に入室できますか？",
            "answer": "利用人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "中尾山自然休養林では客室内へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林では火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "中尾山自然休養林では火薬と爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林の利用情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、中尾山自然休養林の利用情報はペンションの状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林の客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、中尾山自然休養林の一部の客室料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林のプールの運営時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、中尾山自然休養林のプールの運営時間はペンションの状況や天候によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 554
    }
}